請問學手沖咖啡去邊度買豆好？

由於係初學，唔想買太貴住，怕浪費咗